SCMP南華早報撰文介紹NCT & SuperM 成員 Mark

SM又俾左幾多錢幫佢洗底?
我地香港人唔撚中意就係唔撚中意